[台灣代表] 支持台獨嘅少女陳妙婷！人正心也正！

漲卜卜

雞

唔好同我搶

留名睇啲柒碼入嚟講「台咩獨，台灣本身係獨立國家」
難聽過粗口 人地就正正冇得做正常獨立國家咁嘅地位先要甩中華民國個名，俗稱「台獨」
啲唔知頭唔知路嘅舐台撚自high到唔知人地國家嘅苦況，仲好意思舐台

好耐之前啦

見到堂主share先知

香港無女子代表,

真灰

游b

理大果然低賤

點解可以唔凸點

nude bra

時代力量係主張用中華民國個名(華獨)

好想解放佢個台灣

▲「小楊丞琳」陳妙婷因為公車噴漆事件意外爆紅，有大陸網友就說「豪乳可以讓一切政治成見被放下。

游b個胸太細

香港成堆跟風菠蘿雞，
仲唔驚捧錯人呀？

陳巧文